# Proyecto librería

_Proyecto para evaluación al puesto desarrollador web_

## Comenzando 🚀

_Clonar el repositorio con git clone._

### Instalación 🔧

_Que cosas necesitas para instalar el software y como instalarlas_

```
git clone ...
```
_Ejecutar lo siguiente_
```
composer install
```
```
php artisan key:generate
```
_Configurar el archivo .env _
```
php artisan migrate
```
_Ejecutar los seeders _
```
php artisan db:seed
```
```
php artisan serve
```

## Autores ✒️


* **Ulises Eduardo López Hernández** 

